咪撚再話去搞啲狗既婚禮！

今晚全部太子見！
唔好再比其他九唔搭八post上熱門！
呢家真係好大機會死左人都永無真相，香港人係地鐵站被消失？今日唔出黎迫佢交出cctv就真係令手足死不瞑目！

但我覺得齋圍同獻花唔會有效，衝擊就更加係送頭，有無軍師可以出謀獻策？不惜一切，務求公開cctv！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

時間無撞 你理得人搞咩姐

去搞婚禮有機會送頭，集中做左最重要既先，有問題？

啱啱講咗唔會del cctv!!!

7/9機場更新 求求大家

黨鐵講野信1%先
放左片出黎先講

都唔代表會交出黎

啱

就快出街都會送頭

各有各做 關你撚事

太子站隔離幾步就狗屋
要捉你走都無得走

各有各做，黑警唔係以為濫權濫捕無後果呀
?

來賓都可能好多狗㗎喎

兄弟爬山[size=6]
[size=6]各自努力

專心做好最重要既兩件事
1. 8.太子站831必需要公開真相
2. 準備好9月8需要既野 包括幫手share文宣

入機場送頭唔見你屌

各有各做 你有乜權指揮on9

整合post
[大整合] 831事件未必得2個死

[有相有片]終極整合，831太子恐襲

大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

太子站一共有6人死 全部死於斷頸

借呢次機會公布成立民間自衛隊 減低市民對警察既依賴

送花圈過去

係囉各有各做，咁我提出意見，你屌乜春

成個post啲人都屌緊你呀

嘈酒店入面實掃晒興
嘈狗屋人地當你唱歌

各有各做啦 兄弟爬山

狗來，咪撚理佢，講明1禍必及妻兒，不推文回覆

唔係想屌你，但都唔好咁厚此薄彼

機場撚入去送你唔屌

手足去搞鳩d狗結婚就屌

咩事先

集中火力去幫手足討回公道同埋去搞婚禮純發洩仇恨

兄弟爬山，各自努力

係呀我係狗呀

牲畜今日結婚?
驚人黎搞你呀

各有各做 荃灣沙田咪婚禮
九龍咪去太子

邊有得咁講即係咁耐以黎都無屌就唔可以出聲

去搶新娘

啱呀想知去婚禮會搞啲咩？想幫手！

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

你信佢?

黑警等清算

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

要絕對和理非，
控制場面！！！

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌、
揮美國國旗！！！

可以呀，你屌埋叫人入去送既機場撚

公開CCTV

太子站邊洗咁多人，太多人走唔到分返開兩批一批和理非去太子，勇武去酒店祝賀

冇，純粹想即場問下隻黑警肉便器幾錢一q

沙田好玩好多啦 比啲狗知大家唔係鍵戰 仲有啲女仲敢唔敢同狗結婚？當然八點好出到太子

哦，好呀
屌你地班叫人入去送既機場撚！
咁我可以叫人唔好去婚禮未？

人生大事要比個難忘記憶佢地

我要搵曬佢地嘅前度嚟搶新娘呀

咪天真啦，有名你叫黨鐵呀嘛，黨會唔會同你講真話？？

所有賓客催淚感動離場

可以了，你隨便

正想開post講 雖然我都想搞到d狗有個難忘嘅婚禮但點都係太子站cctv緊要d！！！

我就唔信黎緊冇其他狗結婚

[BACKUP][831]太子恐襲全晚多鏡頭同步全記錄(全長76分鐘)

我無嘢講

真係大把野玩 記一世都夠 新娘進場大嗌光復香港 時代革命 有防暴到場咪閃一閃 再撚囉

8.31 9.1CCTV
要求交出8.31同9.1全線所有CCTV
唔只太子站
其他站都好緊要

還原真相 今晚太子見

最好就告上法庭 由法庭索取

啱呀

個人睇法
手足要拜 但時間晏d 都得

狗結婚一定要玩 得一次

點解唔搞? 近既咪去搞狗囉
成間中大就係隔離
搞完再去太子又得

冇撞時間 睇情況早少少退轉場去太子其實冇問題
目標只係幫黑警搞旺個場 而唔係真係入酒樓開片

Push

on撚9 搞狗婚禮 十個人都夠哂數

你叫人唔好去
人地有無叫你唔好去太子呀柒頭

push

準備帶頭盔上去唱阿牛

樓主都幾撚on9

冇大台 各有各做

yes

荔枝角同石硤尾好似都關事，係咪應該都要要人？
因為一人多，啲人就會先知原來呢啲站都關事（因為似乎唔係個個知，但當然可能會分薄左啲人）

岩呀 大家集體唔去仲好
到時佢要包埋個十幾圍兇台

兄弟爬山 各自努力

幾日後：
人為錯誤delete左
有關員工已被辭職

你係咪文盲唔識呢八個字
你個po就係指責緊人地嘅努力
屌你老母

搵人去作法超渡

暴大抗爭，永冇缺席

咪撚攪人地婚禮擺酒啦

關你撚事咩 搞咪搞

三個月發緊夢？定真心on99

願榮光歸香港

今晚8:31PM將國歌獻給太子死難者

推 太子見 佢結婚關我鬼事咩 我要真相

太子站 做正事
太子站喔

Push 全世界推正經post

你真心會信黨鐵？？

各有各做啦

同意！

遮打？

佢話唔del
但係老閪都唔交出黎
咁同del左有咩分別

兄弟爬山

主線任唔搞搞支線

點會著住裝去飲冇裝的狗有咩好怕

阿sir 你好驚俾人搞你婚禮喎

佢啲分析 =無分析

搞完擺酒咪太子
攞酒肯定唔會TG醃乳豬先

而且可以今晚再睇情況
邊話得埋

前未婚夫前來祝賀

大家9月8日去美國領館好似爭樣嘢.......

咪就係 好似佢結婚咁緊張

雖然各有各做，但係希望大家分下輕重

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推 另外提提大家聽日袋底見

大家一直以黎咁多行動，有幾可真係做到快閃，夠鐘撚完就走而又無送頭？我只不過係想今晚太子可以多啲人，可能我真係錯，對唔住，大家加油

大班人攪好易出事，游擊好好多，掉幾舊石，噴兩下油，貼下合久必分紙仔，貼下黑警毆打相片，玩下意頭野就快走啦

只有衝擊去
控制室
攞翻條片

係 最好搞到結唔成

Good Afternoon! Sir!
恕難從命！sir!

ot o得咁爽丫拿 再book過第日啦

你老母臭閪仲唔係分化撚，咪各有各做

各有各做
太子站交比街坊做
沙田就手足去

太子幾點

仲要交埋石硤尾&荔枝角嘅cctv

唔delete唔代表唔改

呀蛇你去房仔睇下呀嫂係咪同大隻仔呀峰含撚, 咁得閒上連登開post

條女好熟口面喎 臭雞咁嘅樣 好似砵蘭街見過
隔住條褲都聞到陣閪臭味 狗也不屌

推呀

第日可能就轉搞白事lu

太子要去日日都有得去
係咪日日有畜龍結婚？

仲有一隻狗乸今日結婚
去賀一賀佢

咁大件事 點解仲要淨係交比街坊
唔緊要啦，都係死人姐

搶新娘黎太子得唔得先

條片一定唔會Del
因為中共之後會用條片黎清算警隊

但我地都要去令佢俾我地睇 真相

你係撚提出意見呀
你命令式呀仆街
你邊撚個呀？
大台呀？

任婉華
7點
荃灣愉景新城3樓會所一號

各有各做

太子見!

又係啲淫賤大塊田嘅臭雞樣

唔係搞 同佢慶祝下姐

就黎行出街都會送頭

Roy狗驚呀？送完菊花去你婚禮
搭車去太子仲有排玩喇

禍必及妻兒

出街會唔會送頭

各有各做係冇問題
黑犬習慣要30分鐘時間調動，先慣性覺得要揀一邊去

如果今晚太子，搵人守下出口，避免狗鐵同狗夾埋，又落閘困獸鬥

有冇機會響婚禮食彈
門口圍晒防暴都幾過引又難忘

你理得人地做乜？各自修行

推！

去邊都有風險架啦 屋企最安全

婚禮見

推！！

當自己大台總指揮咩

去完婚禮咪過嚟囉 ，做乜撚野姐你 ， 都係同路人加油

你係唔係鬼

兄弟爬山,各有各做.

進場兒歌

唔知今晚有幾多老襟在場
一路食一路回想條女含撚個淫樣呢

612 721 811 831 903

各自爬山, 諗起D賓客可能會被防暴拎警棍亂打同埋食椒就扯扯地

去婚禮就真係做到攬炒啦

唔撞時間囉

9.7機場 9.8美領（遮打）

屌人去搞婚禮都on9 why not both
宜家咁大個機會比你搞班狗又唔撚搞
係要full gear硬碰。和理非真係on撚9

難道你就係狗新娘？

一齊帶晒啲六四嘅英文文宣
支共話六四冇死人嘅所有報道
務求令呢件事去到國際層面係「香港六四」
要全世界都知道2019年六四事件再臨

推呀dllm

Del咗咪唔del 囉

最好resemble返所有國際社會同六四有關嘅記憶
唔理太子站係咪真係有事
都要令到全世界睇到呢件事
全世界都關注黨鐵先會有可能死出嚟交代
大不了柒
但係柒都係柒於我地信唔過支共政府

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

Ok，咁都可以屌我話扮大台

雖然我唔覺得如果真係死咗人會cover到 不過都要去！！！

On9樓主
社運新手就謙虛少少啦

將呢件事比喻成香港六四，向國際求救！有冇得諗？

各有各做 各自努力 不割

語氣重，對唔住，想去婚禮就照去啦
想傾番到底點先真係可以令佢交出cctv

各位，來日方長，班狗唔係得今日先有結婚，但太子cctv就得番今日係最後機會，今晚一齊去問個究竟好過漫無目的咁搞警狗婚禮

兄弟爬山，吹咩

去完沙田去太子有咩問題

各有各做，但話曬個度係酒店
金銀衣紙唔係好建議喇，扮佢地d ex有無得諗？

唔想有人黎 你咪搞多次囉我下次早d到

+1

佢驚比人搞佢個婚禮

兄弟爬山
各自努力

咁緊張做乜9
你太子仲易送頭啦
你理得人做乜姐

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

真係有病
進化到只要唔啱聽就係鬼，大家保護意識咁強，真係唔知應該開心定唔開心好

推
真係好on9重要嘢做左先啦

你都戇鳩 人地做乜關你撚事
兄弟爬邊座山唔洗你指指點點

收皮喇你 mon post 狗

+2

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

兄弟爬山ok?

屌你老母咩樓主
去太子唔撚會送頭?
如果太子唔撚會送頭 依家唔撚洗叫黨鐵拎cctv出黎啦

兄弟爬山 各有各做

push 今日有遮打，又有太子，大家請衡量邊樣重要啲

關你撚事咩
大家有獨立思考

狗既婚禮 50-100人發下夢都夠

政協啊？出G4保護隻狗？

傻閪，人講你就信？

仲有死人都唔一定係太子站死
條屍拖去其他站你吹佢唔脹 所以要埋荔枝角同葵芳

圍
獻花
呼天搶地
喊苦喊忽
推上國際

cctv 而家變左黨鐵高度機密 隨時普通站務都無權睇到

推啊屌撚爆黨鐵個西

兄弟爬山，各自努力
推

Push.

今晚今晚今晚太子！

Pish

咁你咪去返對應既post回應囉,你依家開多個post咪又係食左個位。

我願榮光歸香港🇭🇰

關你撚事咩, 又話兄弟爬山

冇突衝

有乜撚嘢衝突呀 婚禮同埋太子 時間又冇撞 去完婚禮去埋太子都仲得呀

WHY NOT BOTH
咪撚嘈

唔del但唔交片

你識條春咩

你唔駛旨意會交
你係太子搞事咪叫差佬再打多獲囉

默哀 做法事 宗教活動 無得拉

可能真係佢結婚

婚禮完左去太子
阿sir！你今晚有份去飲？

叫人唔好搞
再叫人去太子集合

有道理
真相大於一切

去送溪錢

你以為去圍就會交片俾你？

兄弟爬山啦屌

兩邊同時做唔得既? 老豆搵仔起底出黎都係想手足做野，而家時間又唔撚撞，點解要屌? 搞狗婚禮可以令狗隻狗心惶惶，令佢地覺得殺到埋身!

去恭喜又唔係犯法，你話斬休班警暴力，呢啲咁和平都要屌?

Push 太子見

今晚遮打花園都有集會

各有各做啦~~2邊都有人去

公開左先啊！
點知佢唔人手del
遲下打風話水浸浸壞機點算？

去婚禮獻完花 唱下歌仔賀一賀新人
再去太子獻花

各有各做阿屌你老母 你憑咩屌尻人不是！
唔屌柒你都唔撚得

到今時今日都仲係有冷氣軍師指指點點

而家沙田果個係速龍，朴死手足分分鐘有份，你話唔搞？

可能佢今晚就係席上客
兄弟爬山 各有各做 加油

新郎哥大喜日子都要上來連登叫你地唔好去搗亂

太子都封站喇， 個天都想你賀阿sir 結婚

太子送頭機會大好多囉

冇

一定要有當時現場人出黎攞

屌你on9 啦

雙開